[模擬經營]DawnOfMan

有少少似N年前個隻Banished
但依隻有埋比其他外族/動物侵襲 幾過癮
有無巴打有玩緊 討論下

啱啱喺Steam睇完
望過下gameplay 仲考慮緊

1舊水都唔洗咪豪比佢
見有人整左繁中

純粹係畫風唔係好啱胃口
之前玩frostpunk好正

好中意玩Banished，down咗黎試下反正唔啱有得退款

frostpunk 岩岩出好少野玩 後尾出左endless玩左好耐

無中文差咁啲

我仲玩緊banished而家玩緊1year growth個mod玩咗百幾年

Workshop 有，再唔係搵漢化補丁

好似幾難玩

我個SAVE GEN個圖唔似YOUTUBE上面條友咁一大塊平地 城牆要環山頭咁起好大獲下
啲外族侵略者越黎越多 每次黎都要成村人一齊同佢死過 每次都死5,6條友

啲山羊,綿羊生得好快 個馬槽成日爆要瘋狂手動殺

留個名先！

Endless 啲人去到咁上下就唔係會搵唔到人咩

鍾意玩經營game
不過依隻會唔會好複製好難上手

REFUND 左
成日CRASH, 之後玩左幾個鍾既SAVE GAME 全部冇曬
AUTOSAVE 果D 都冇曬, 把幾火